［工程］有冇人做藝圖

咩來

2線精裝公司

之前勞工處求職網睇到佢請PC 出13K

痴撚線
想知咩人會走去做
13k講緊食飯搭車都係岩岩好夠

人工都二線

見好多大盤都有藝圖
西九都有

灣仔artwill？

火炭？

絲打？我可能識你

你做左冇耐？定做左好耐？

係三大派

痴線做死下面